中五因病停學 而家病情穩定想進修

中五嗰陣因爲病得好嚴重 被逼停學
嗰陣仲未考任何公開試
而家病情穩定翻 想進修

係咪都係選擇毅進最正路?

有冇人知冇公開試成績 仲有冇其他選擇?

咁咪依家讀書考返DSE 唔得咩?

因為個病未完全好翻 唔受得太大壓力
所以應該唔會考慮公開試

以自修生身分報考

咩病?

你本身成績點先？
公開試唔一定大壓力架

自修，修到你有信心先考，meanwhile 做住野先

情緒病呀

拎白卡，拎公屋，
人生基本贏咗一半

做毅進慢慢升上去啦

毅進

讀英文中學 成績唔係特別好或者特別差啦
如果考dse應該入唔到ugc

係囉 而家暫時都係諗住咁樣慢慢黎
係想再睇下仲有冇其他選擇會miss左

教你玩，反正依個世界都係唔公平，就利用你病嘅優勢，站喺不公平線上

搵社工幫你申請 DSE 加時 + 口試用考評局嘅媒

屋企有錢去外國讀囉

用考評局嘅口試媒可以避過抽中啲皇仁、喇沙嘅二世祖，唔洗俾人秒殺，基本穩攞 3

考dse
加油 起步比別人慢唔等如啲乜 有心永遠都唔會遲

毅進文憑課程接受中六離校生或年滿21歲的人士報讀。

毅進>hd>top up最多都係5年時間姐
如果你中學成績麻麻地真係唔好重考dse

點都盡力考次dse 先知自己咩level la

點解唔可以抽中班垃圾
香港班垃圾肯定多過堆撚屌

一試定生死，你博唔博

讀夜校，日頭求期搵份工，7仔又好Μ記又好

你想行返出來就唔可以懶

讀夜校啲人通常都唔會預自己入到大學（retake嗰啲唔計）

你後唔後悔自己人生浪費左咁多時間

呢個世界有人做幫人解決問題果個，而你要做有問題俾人解決果個 ; 有人做被需要果個，你要做需要人果個。你覺唔覺得羞恥 ?